(捲耳貓) snow 個ig 發生左咩事 🤔

完全再無snow 新相

仲要早兩日話有big news

原來係賣廣告

唔知係俾人hack左定隻貓出左事 個主人想晾埋最後一筆

前果排好似隔左勁耐先出番post 之後就變到咁

仲要我留言串佢之後秒del